你地老豆後生果陣溝得多唔多女

好似我老豆淨係溝過2件
一件係初戀情人
一件係我老母
慘
冇得做hunter